自從無得飲starbucks之後公司買左部capsule 機

但D capsule 真唔好飲, 有D仲好酸
試過hand drip, 雖然好飲好多但真係好麻煩
究竟除左咁之外點先飲到好D既咖啡

咩牌子嘅capsule機先？

又玩問答題

打手準備進場

實係成個連登都係打手啦

雀巢
係屋企擺左好耐一直都無拎出黎用
係近呢幾個月頂唔順先拎返公司同同事share用
不過大家反應一致都係

去隔離小狗巴個post睇下#1條link
有show到唔錯嘅舖頭

咪就返你果區揀黎買
想平咪自己買豆沖帶返公司飲

應該飲George Clooney 嗰隻牌子，好飲好多

果然 Big brother is watching you
今日開電腦Facebook 則邊就彈曬D starbucks 同埋咖啡廣告出黎

飲開starbucks
是旦買個french press沖靚豆都夠做

我都覺原裝capsule酸
其他牌的代用capsule的仲好飲